{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042005",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 이지 무인텔"
    },
    "text": "2021年11月28日にオープンした新築無人テル(イージームーインテル)は総客室数20室を保有しています。 この無人テルはKTX墨湖駅の近くに位置し、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 この無人テルは近くに多くの観光名所があり、お客様に便利な利用を提供するために常に最善を尽くしています。 各客室はラージキングサイズのベッドとWi-FI、65インチの大型テレビなどの便益施設を備えており、ネットフリックスもご利用いただけます。 駐車は一部屋あたり1台のみ可能で、ペットと未成年者の入室はできません。 また、連休や繁忙期には料金が別途適用されます。 予約は全額振込で可能で、予約のための電話および振込口座情報は予約前にご連絡ください。 訪問者は、この無人テルをきれいで静かで駐車が便利だと評価しました。 また、強調インテリアはきれいだと言っていましたが、枕が高くて寝そびれた経験や冷蔵庫の性能が残念だったという意見もありました。 しかし、側間騒音問題は改善され満足できたというレビューもありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この無人テルはどのくらいの客室数を保有していますか？",
            "answer": "この無人テルは総客室数20室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "無人テルはどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "無人テルは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "無人テルの近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "無人テルの近くには多くの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "各客室にはどのような便益施設が備えられていますか？",
            "answer": "各客室にはラージキングサイズのベッドとWi-Fi、65インチの大型テレビなどの便益施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットと未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "料金は連休や繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "連休や繁忙期には料金が別途適用されます。"
        },
        {
            "question": "予約方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約は全額振込で可能です。予約のための電話および振込口座情報は予約前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "訪問者の評価はどのようなものでしたか？",
            "answer": "訪問者は、この無人テルをきれいで静かで駐車が便利だと評価しました。"
        },
        {
            "question": "訪問者の評価にはどのような意見がありましたか？",
            "answer": "訪問者の評価には枕が高くて寝そびれた経験や冷蔵庫の性能が残念だったという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "側間騒音問題は改善されましたか？",
            "answer": "側間騒音問題は改善され満足できたというレビューもありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 415
    }
}